叫侵侵用明朝對付貪官的剝皮法 (有圖)

首先將個人埋好，突出個死人頭
之後攞把刀，由中間切落去
再用水銀灌入個傷口到
成個人就會痕到無法子
痕到無法子就自然揾窿捐
見到自己頭上面有個窿就連層皮都唔要
揪一聲就捐落去。